葵盛撚真係好出色

空中連儂牆1.0因為不敵強風而倒下但係唔緊要，空中連儂牆2.0已經強勢回歸葵盛撚真係好撚好波呀
最後仲有新連豬上線了
光復香港，時代革命

推

香港人精神丶
跌到
起身
硬淨啲

uncle巴打

你好呀巴打！

好鬼高質~~~~

大家有無搵到有隻醜豬新上線

尋日經過都有見到

PUSH

隻豬好得意

出色